中共軍機擾台、南海射4彈挑釁 川普怒：「夠了！不會再讓這種事發生」

中國解放軍戰機近期頻頻越過海峽中線，近7日以來6度在我外圍空域活動，明目張膽進行軍事挑釁。美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）22日受訪時回應，希望中方減少製造這種緊張局勢，並警告北京當局必須了解川普政府的嚴肅態度。而美國總統川普也針對此事表示：「夠了，我們不會再讓這種事情發生。」

《華盛頓時報》報導指出，中國這幾天在台灣附近進行了大規模的軍事演習和挑釁的軍機飛行。中國官媒聲稱，這是對美國派出高級官員訪問台灣的回應。另外，上週中國向南海發射了4枚導彈，還在網路上發布了一段盜用3部美國電影片段拼湊出來「中國對美國關島進行轟炸」的模擬影片。

對此，蓬佩奧提到，川普已表態說：「夠了，我們不會再讓這種事情發生。」北京必須了解川普政府的嚴肅態度，川普的立場相當清楚，蓬佩奧呼籲說：「我們不希望與中國發生衝突。中方也說過不想與我們發生衝突，希望中方減少製造這種緊張局勢。」

蓬佩奧也坦言：「幾十年來，美方允許中共從事威脅性或破壞性舉動，包括掠奪性的經濟政策或類似行為，造成他們繼續擴大影響範圍。」並強調說：「綏靖主義（又稱為姑息主義）是對中共的最大風險。」蓬佩奧還透露，目前美國準備擴大對付中資網路公司，並且在今年底前完全關閉境內「孔子學院」。

共機繞台係台灣特別常見天文現象

支那：我地唔挑釁唔擴張

自從中國入左世圍
係得侵侵真係出聲
美國人真係要好好珍惜

唉 一陣比外國恰 又搵返香港 新疆 台灣黎打

比流星雨撞中既機會重大過中共夠膽開火

打未呀屌你

一路冚你一路話我唔打人、最憎打人⋯

同啲人話自己最撚柒憎講粗口係異曲同工

全世界而家得侵侵壓得住支共
ON9先走去選JOKE BIDEN

炸佢老脾!!!

真正曱甴

請回答以下事情發生機率：
1.）武統台灣
2.）火星撞地球
3.）耶蘇落嚟見我
4.）陳同佳赴台
5）流浮山三百刀手
6.）「耶蘇落嚟見我」

林鄭係手足既機會大過中共打台灣

Be quick laaaaa

美國應該係第一次咁樣命令支那停手

3同6有乜分別?

2020年一日未完，

我都覺得耶穌真係有機會